講講你總資產今年增值左幾多

留意返係總資產
我唔理你用50000賺50000係100％回報
你資產本身係100萬
賺50000只係5%

小弟先留一留 39％
經歷武肺跌到仆街 資產最少無左3分1
靠小小操作穩住個盤再賺返呢個數
多就一定唔多 但起碼自己心滿意足f

5000%
本來月月清
依家儲左5000蚊

2蚊買咗隻1415

3個月前開始玩 20%

20 萬變50萬 算係機遇年
應該比我贏更多既大有人在 齊齊贏

咁ching你個利潤係無限wo

51%
而家50萬 ticker話我今年賺左17萬

一倍左右

武肺撈底買ETD幾乎六折，宜家升返曬上par

另加TSLA long call賺到hihi

發現3月後先玩果d
個個都賺好撚多

玩咩

40%

3-4月係咁入貨

蝕緊16% 20個左右
年中蝕緊3X%
依家日日食唔安坐唔樂

個市升到仆街wo
淡友？

1年前開始抽IPO 同 美股 依家 600%

2% 但六位數字

唔好提 衰ON9
講出黎俾人笑

負債90萬

咪賭啦ching

唔係賭係買左間租置公屋 搞埋裝修 負債90萬

好啦
下次再玩

俾多個穩膽你
QQQQ
同TQQQ

3月買油輸到仆街

有屋算係咁
我屋都無

每個月還錢咁90萬要還到幾時

40>200萬

-400%

好快姐 攤左幾多個月

咁撚勁

股票呢啲野可能聽日就冇

六合彩

幾襯你個名

25x% (重注左nio)

-50%

-80%

學生哥20%
心血少太快止賺

本身0借錢炒賺左個double 點計

我100蚊cash仲喺度未郁過，但係你升咗39%，即係我跌咗28%

7月玩到9月大回調前賺130%，9至10月中輸哂呢130%試過再負20%，反省後再由十月中到而家又再番黎160%。

利申全正股

5000% = 50 倍

171.29%

9月到依家，25%

10%

350%
年中all in tsla

身家五蚊
前日喺街執到張十蚊
資產增值200%

－50％

45%

無限
0-》出糧

+60%

4%

四個月前玩美，15%

玩個半月鬼妹 83%

sorry

DADDY 今年將層樓咗我名，由10 > 10,000,000

0 打和

好多股神

2萬 5000% 變百幾萬 呢家得返1000%

+200% All in 左pltr同 jumia 準備買樓

-130%

前排小本買咗nio
而家+30%

Same

以Ching嘅數口，都難怪會月月清

400%

5000000%

輸左2百萬

學生冇太多錢就sh啦咁大間公司慌死會跌到破產咩

9月開始玩美股，賺20%

大部份輸嘅人 係唔會留言

牛市緊操咩作
正式咁買擺幾個月都win

平手

-30%

呢個post所有百分比都要加個負數

36% 本好低

買咩

200粒

做生意
原本預食屎
點知埋單破記錄 多左30%

0 all in tsla

5月玩 50%

145%

第一次有疫苗消息 岩岩同年頭NAV平手 ，之後果兩個星期 再升左1x%

希望年尾有 20-25% 因為黎緊有三隻重倉都派息

巴打無睇第一頁

-99%

+149%
買中tsla 但早左賣，衰多手

0x5000%都係0

牛市多股神

今年啲股係咪升好癲 隻隻100幾200%增長 有啲直頭過千

240%

基本上都係衰short option 同疫情受害股啫

負左4球

-78.438％

堅定流？
三月個陣蝕既？

我敢講 賺幾十%果d最終全部都會輸番，除非下下咁神把握到時機。投資講緊一樣野叫年增長

牛市賺錢唔難，難就難在熊市唔好輸番曬去。

得幾%。。。

116%
但個本好細 得9萬

港股玩左兩個月蝕左8%
之後轉玩美股玩左唔夠三個月賺左27%

港股輸幾最大原因係岩岩起步投資買股
好多亂操作導致要交唔少學費
其實港股唔係賺唔到錢
短線投資港股其實都可以賺好多錢
但唔太適合新手散戶玩 太易比大機構大戶剝光豬
中長線即係用身家賭中資企業既前景
不了

一百五十倍

由四位數到六位數

同你差唔多 十幾萬起步 宜家差唔多50萬

股票250% 但d樓應該輕微跌左幾%

一倍 50萬上到100萬

唔駛灰心，大把機會

應該負數樓跌左小小

40% 1個月前開始玩美股

7月到宜家 美股 +48%

買咩可以咁大上落

數學師

+30%左右好廢

5號仔？

總資產喎

玩美股到依加
投資戶口多左$700

8位數左右

-20%左右

100% 左右

玩美股都輸，建議你留返啲錢驗下個腦。

叻啦叻啦
玩美股個個都贏嘅就冇人輸啦

6個月增值咗 100%左右

仲qqq

原本10萬升到二十萬

點知on99係蘋果拆股個排買左call
而家得返 10萬⋯

跑贏廢老啦

-70%

打個和，上半年撈5,11輸到仆街，下半年靠美股賺返。

唔記得年初有幾多，大約6成左右

一月開始玩就遇到武肺 美股日日千跌停市 好彩玩d msftVisa呢d正股 最後-25%就冇事 後面主力撈ccl同mrna 宜家賺翻本金再+30%

本來炒仙股 蝕20萬左右
個時9-10月
呢排主玩返正股
大多day trade 賺返30萬左右
都叫正數
Ps 全美股

有一部分係

你up緊乜9啊
正股點解唔可以人人賺錢啊

大把機會輸多啲
次次都係咁 太大貪

37%

260%

18%

輸左50%

+300%度 幾球野only

年頭先2雞野
玩美股啲錢+270%
老豆又比左6皮
依家有21幻

一個tesla賺400%
賺嘅就係你呢d少年股神錢 hold唔住

100000000000%收晒你地皮
因為0既幾多倍都係0

年頭到而家 +140%
股災時最多 -60%
3月到4月炒上炒落賺番哂
然後5月黑仔過麵神 差唔多買就跌 沽就升單月-20%
最近諗通左永遠唔好做淡同要SH 再賺不過都冇多過TQQQ
On9操作包括買SQQQ , SCO ,UNG 沽TVIX , SHOP, LB, W
朋友7月買左AAPL call 30萬上250萬 一個月8倍

開左工具?

今日沽哂1408

唔駛訓教明早返工?
美股DAY TRADE

買左第2隻腳？

接受唔到隔海炒股 最主要係D入市位同出貨位冇港股捉得咁緊,風險會高左
今年而家得4X %
300K左右
港股

咩app黎？

如果個數細啲仲搞笑 升左2倍變升左2%

8月至今 （我每年8月結下d數）
唔夠3%

我要求好低
目標係每年4%就夠
今年應該超額完成 距離退休又近一步

半年近700%

42.6％

80%

真係好低……

COW COW

Voo

42%

新手入美股玩阻幾個星期 100k 開波。。

好彩扑到幾隻股 暫時賺15％

佢嘅4%多過好多人雙位數

ching 揀 intel..被tsm屌打緊。。被人評為下一間nokia wor

12-13%. 只用左3-4 成資產去投資股票

美股 140% 得好少本，賺左 7皮

港股 -20% , 買得仲少，蝕緊 2000

年頭買左樓，資產負緊二百幾萬

我都覺
我諗今年應該有5% 好彩可能6% 極限
但大部分唔係投資收益
如果年年都有6%增長我會好開心

我份人比較保守 唔搏命開
買股票都係 qqq arkk 收息股之類

唔輸錢
同埋跑贏通脹我就ok

我固定資產唔會每年計升跌幅
但我除個%會計埋入去除
所以總資產增值個%比較低
計埋固定資產生跌幅 分分鐘今年0%
但樓市升個陣又會多返

我記得你

+22%
美股

神算軒上身？

唔同本金點比較...
人地操緊幾百萬唔通下下幾十%咩

+93%，計埋返工出糧同支出
今年只係玩美股正股

我幾百萬都係3x%

清ho ball

1個月 45%

唔好聽啲連登仔鳩噏，啲錢咁易賺就無窮人
炒股重點有錢溝貨就蝕可以都溝到賺，我44蚊入貓仔29蚊溝貨依家賺到笑

個個賺錢，邊個輸錢

200%
接近40萬本
上到120幾萬

1500%

玩美股5日
第一日賺10%
第二日賺10%
第三日蝕20%
第四日賺10%
第五日賺10%
即係幾多？

一年2成半.....

啱啱1個月100%

電動車股？

8月開始玩
暫時18%

做生意 半退休

係負啊屌你

40%. Up 10k usd

咁識計數, 唔怪得你月月清

-20%

咁就合理
我都知美股升幅真係勁過港股,市場相對大好多
但我冇理由放棄正職,而MON住美市
我反而傾向一邊返正職一邊MON住港市
通常買貨等收市前,出貨等位出,止蝕等收市前

-3%

70萬左右，頭半年輸4，5皮，而家追番贏番4，5皮，日撚日睇住個市，次次一買就跌要坐成個幾月先升番

黃國英都係30%

由50% 變30%，雖然都係賺，但好灰
一個決定可以咁大影響

洗撚mon咩 點會真係睇得咁準，隨時落錯車 要高追返
Day trade 咪即係打多份工，用咁多時間 心機
訓多幾個鐘好過啦
美股sh 半年 買哂d大野 都已經執3成幾
散户學人day trade 係on9懶叻先會做

港股打和. 美股40%
一直都係70%倉冇all in所以ovrrall大概 20%

唔似連登大神個個all in

我600K每次all in,到而家都1M了
呢年

25%左右
見大家咁大舊錢all in發咗又想試下
但又唔夠膽

人地一萬變五萬
同你五十萬變五十五萬
玩法都唔同啦

其實無衝突
除非你日內交易好頻密者
美股買大牛都唔洗秒秒睇盤

買入價, 出貨價
早中盤買入最傻
尾盤買入食勢駁聽日
all in 流

講漏左仲要止蝕
只操作一隻

咁操作都好短線下

7~21日算唔算短

三星期內操作
買美股其實有咩困難
份工問題？

你唔駛訓教,但我要
你輸得起但我輸唔起
完

其實我睇盤都係睇到12點就訓
開盤睇消息同set 止蝕加買入價
有d更加睇一粒鐘就無睇
真心無你想像咁難

唔啦,我全副身家all in流
又唔係高收入
風險唔平衡
我MON住仲可以止蝕,MON唔住就88
從來唔睇消息,只睇TA

咁似乎係你選股問題
選到好股係唔怕狂跌
仲可以溝貨
有大跌風險的話
做基本面分析個陣就應該分析到
除非黑天鵝

都話我係all in流
你明唔明咩係all in流?
溝貨
仲有你呢D基本分析價值投資,去返美股啦(知唔知點解咁多人去美股?因為乜野都唔識都可以長牛,坐下貨,一定升.好景就係GOGOGO,但永遠唔知幾時頂幾時唔對路要水退,水退祼泳就係咁解)
我就唔會做一D風險過唔到自己既買賣.特別隔海操作.
港股冇呢家野,只有波幅.

玩法唔同者
同港股美股關係不大
港股個幾隻ATMBX咪一樣升到老母都唔認得

係
但見有啲人都係幾十萬all in
猛
自己心血少唔掂

搵符合自己性格嘅投資節奏
先活得長久

依家仲搵緊
努力下先

多謝清

萬幾，供保險

$10000資產無左3份1=$6667
$6667 X 1.39 = $9267
今年仲輸緊

月頭-50%

而家-10%

渣左唔少廢老股

112%
八月開始買美股

係倒賺39％
你當6667 -> 13900

+40%左右 冇乜肉食

負數 xau

講出嚟比大家開心下啦

有樓你講負債？

唔係負啊？唔使還錢啊？

咁買完富～宅就叫負債幾千萬啊？

要還哂幾千萬層樓先係你

你層樓有價值㗎嘛，可隨時變現，唔通買左樓資產仲少過一般人咩

110-120%度

做淡, 乞緊食

公屋居屋要補地價先可以套現

3個月前$6入左GE

你會同人講你有樓定住緊公屋

個個都不勞而獲，我就日日出賣條命番工，我心理唔平衡啊！！
唔駛比我發達，同我收番晒佢地啲錢！！

資產計唔計埋CASH?

然左300蚊

又多咗，宜家500%

點都要有窮人嘅

計，由0去到200K cash

同時多左200K liability

你啱，我今日窮但將來會富，到時我都需要窮人為我服務

有錢人點會咁容易俾你邊有錢 唔係嘅話邊個幫佢哋做嘢

hold貨就過到200%, 出出入入賺得10x%

今年投行基金佬贏到痴線

腳巴

11月中 -12%

宜家 +14%

結論：好彩

中咗武肺？

-100k

你係咪買蘋果買錯咗蘋果？

same差唔多150k

玩crypto 48萬變95萬

9月10萬本玩 11月頭輸到得返3萬
11月尾孖展all in
琴日止盈 20萬
100%增幅

點樣好彩法

美股10月27號到11月中入左少少錢開始玩465蚊本，冇玩孖展同冇借錢玩只正常買股，依家602蚊，如果ba琴日唔係跌應該612蚊~30%
不過bitcoin由51蚊本升到86蚊(其實個本係0蚊，用免費拎既幣再賣去轉入bitcoin,不過計買既話~68%)
不過個本少話知你升400%都冇用fg上個月先岩岩返工糧都未出少錢冇計，不過點都唔會借錢玩

幾百蚊真係幾少下

400% 比亞迪

岩岩個陣未返工fg交曬其他野同保險 Usd幾百蚊都已經幾千了雖然我幫另一個幾萬蚊同樣配置都係30%到，所以聽日出返糧入落股票個數就多返好多了

淨流動資產
(唔計物業 + 扣埋按揭以外負債)：
投資 + 31% （無大家咁叻，無咩點買股）
包埋其他收入就 +68%

流動資產
(唔計物業 + 唔扣按揭以外負債)：
+91％

計埋樓就唔識計， 所以唔計。